鏝城今場是咪全季最好氣氛？？？

主場球迷無停過咁大聲嗌

?????????

訓啦中坑

拎冠囉喎

係 聽到全場大叫250 250 好感動

我唔是鏝迷都推
你班49000無性

拎冠軍wo黑鏝 唔狗叫等幾時

波台出面死氣沉沉 個個谷撚住道氣

佢地仆街仔

係 啱曬哭喪

U